[
    {
        "id": 518,
        "question": "Boyanacak yerlere boyadan önce sürülen kat",
        "letter": "A",
        "answer": "Astar, Astarı"
    },
    {
        "id": 136,
        "question": "Orkestrada vurmalı çalgı takımı, davul",
        "letter": "B",
        "answer": "bateri"
    },
    {
        "id": 154,
        "question": "Bir şeyi parlatmak için kullanılan kimyasal bileşik",
        "letter": "C",
        "answer": "cila"
    },
    {
        "id": 1087,
        "question": "Herhangi bir işi yapmak için ortaya konan güç, zorlu, sürekli çalışma, gayret, ceht, efor",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çaba"
    },
    {
        "id": 1764,
        "question": "ACI, ÜZÜNTÜ VEYA PİŞMANLIK SEBEBİYLE KENDİ KENDİNE VURMAK",
        "letter": "D",
        "answer": "Dövünme, Dövünmek"
    },
    {
        "id": 1211,
        "question": "Bebeklerin yürümeye başlamadan önceki sürünme performansı ",
        "letter": "E",
        "answer": "Emekleme, emeklemek"
    },
    {
        "id": 220,
        "question": "Belirli nesneler veya durumlar karşısında duyulan olağan dışı güçlü korku",
        "letter": "F",
        "answer": "fobi"
    },
    {
        "id": 800,
        "question": "Abartılı, aldatıcı ve yapay davranış",
        "letter": "G",
        "answer": "Gösteriş, Gösterişli"
    },
    {
        "id": 246,
        "question": "Kıskançlık, çekememezlik",
        "letter": "H",
        "answer": "haset, hasetlik"
    },
    {
        "id": 256,
        "question": "Alınmış bir şeyi geri verme",
        "letter": "İ",
        "answer": "iade"
    },
    {
        "id": 1288,
        "question": "Mukayese etmek, karşılaştırmak",
        "letter": "K",
        "answer": "Kıyaslamak, kıyaslama, kıyas yapma, kıyas yapmak"
    },
    {
        "id": 616,
        "question": "Şişkinlik yaptığıyla bilinen süt şekeri",
        "letter": "L",
        "answer": "Laktoz"
    },
    {
        "id": 313,
        "question": "Ara verme, duraklama",
        "letter": "M",
        "answer": "mola"
    },
    {
        "id": 1521,
        "question": "Parlaklığı birdenbire artan, patlamalı değişen yıldız",
        "letter": "N",
        "answer": "Nova"
    },
    {
        "id": 1517,
        "question": "Alçak iskemle",
        "letter": "O",
        "answer": "Oturak"
    },
    {
        "id": 1007,
        "question": "Hayvanları çayıra bağlamaya yarayan kalın ip, örük",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örk"
    },
    {
        "id": 88,
        "question": "Üstüne mumlar konan doğum günü tatlısı",
        "letter": "P",
        "answer": "pasta"
    },
    {
        "id": 1122,
        "question": "Herhangi bir işte, bir konuda yapılan inceleme ve araştırma sonucunu, düşünceleri veya gözlemleri bildiren yazı",
        "letter": "R",
        "answer": "rapor"
    },
    {
        "id": 406,
        "question": "Dik, çıkması ve geçilmesi güç (yer)",
        "letter": "S",
        "answer": "sarp"
    },
    {
        "id": 1461,
        "question": "Mecazen \"Kovmak, kapı dışarı etmek\"",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şutlama, Şutlamak"
    },
    {
        "id": 1903,
        "question": "YUMUŞAK ÇELİKTEN YAPILMIŞ ÜZERİ KALAY KAPLI İNCE SAC",
        "letter": "T",
        "answer": "Teneke"
    },
    {
        "id": 1079,
        "question": "Birinin yapmakla yükümlü olduğu iş, görev",
        "letter": "U",
        "answer": "uhde"
    },
    {
        "id": 463,
        "question": "Bir şeyin karşılığı olan para veya mal",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ücret"
    },
    {
        "id": 1504,
        "question": "Açık, aydın, belli",
        "letter": "V",
        "answer": "Vazıh"
    },
    {
        "id": 884,
        "question": "Soğanlı et yemeği",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yahni"
    },
    {
        "id": 1589,
        "question": "Çok küçük parçacık",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zerre"
    }
]